一人一個報復ex方法

我ex溝左我好姐妹

你個所謂既好姊妹都唔好得去邊 垃圾 一隻手拍唔響

溝佢兄弟

曾經嘅好朋友

佢兄弟個個有女

個個都有女咁叻仔

報復不如淡忘

講咁易 我識左個女六年

唱比佢兄弟d女朋友知
d女女會驚自己男朋友學壞
就禁止佢地見個pk仔
正宗眾叛親離

分手後溝定拍緊溝呀
前者咪算lo

都唔識佢地

後

FB IG公告呢兩個賤人d衰野
比全世界包括佢地d親戚朋友知道

咁賤

駛識既咩
上fb摷咪得囉
咁死蠢 唔怪得比人搶左個男人去

唔係條仔你要比你個好姐妹呃多十年八年呀

報復完就會後悔一世

一拍兩散
點解你會覺得賤？
你只不過FB ig share生活日常事之嘛
定係你覺得佢兩個咁做唔賤？

再賤d可以唱埋去佢地公司/學校添
睇你做唔做得出

咁少事都覺得賤 就唔好開post話想學報復啦

同路人？

報咩服吖仲細咩
忘記咗佢算啦
報咗日後你諗返就會覺得自己好幼稚
另外如果有其他男仔知道
想追你都會卻步，心諗遲啲分手咪仆街

所以算數吧啦

戴帽呢d野 唔報復真係後悔一世
唔玩殘佢 臨死都仲會好似有野未完成
你都唔想人生走馬燈時諗起呢d野架嘛

換個角度 只係幫自己攞返個公道姐

Sd 左佢d衰野比現任知
不過佢好似wfc咁
可能佢自己都身有屎

攞完又點？
會下咗啖氣？抑或只會到頭來發現做咁多嘢同無做過無分別，自己一樣咁傷心，人地一樣咁開心
最少比著我我就唔會搞咁多

求放低方法

屌佢老母

冇撚用

活得比佢好

呢秒開始

無
等時間過
多啲同朋友出去
識下其他人

你搞完之後佢地都開心 咁廢
就緊係唔搞好過啦

係搞一定係要 面慈手狠
扮可憐 周圍講 周圍唱
講到自己唔知點算好 人生無曬希望 比最愛同最信任既人呃
對住佢屋企人更加要扮唔恨佢兩個 希望佢地一家繼續好好生活 希望第時都唔會變成陌路人 可以出黎飲茶 等兩老可憐你 討厭個女仔

等佢地行出街拍拖都好似做賊咁
返工比同事講 返屋企比屋企人嫌棄
仲要比朋友疏離
要佢地羞恥 內疚
繼而搞散佢地 等佢地無好日子過

若無其事 原來是最狠的報復～

佢地只會心安理得

男人不壞女人不愛

點都好啦
搞唔搞都係樓主自己決定
搞嘅話make sure到自己有咁大威力至好
講真
人地屋企人會唔會為咗你一個外人咁憎自己個仔
人地嘅朋友有無咁好心機理你兩個之間嘅事
覺得ok咪去做囉
唔得嘅就算吧啦

Live better
搵個好過佢既人拍拖，更錫你更重視你既，記得結婚要請埋佢兩個一齊去飲
要佢地睇住你點幸福

搵個有性病既撩你ex搞野

報咩復
正正經經放抵佢
搵過第二個對你好架啦

我有女朋友啦 不過可以介紹其他好男仔比你

後又有咩問題?
佢地都叫無對你唔住
感情呢家野就係話嚟就嚟

多鬼餘啦屌,自己活得更好就是報復EX既最好方法

好小學雞

我同樓主一樣 比兄弟溝左我個ex

就咁硬食就叫成熟？

Push

你情我願

日日咀咒佢